Gab嘅ceo Andrew Torba問大家係咪想take down Big Tech好似fb google之流

Have you told a friend about Gab today? Word of mouth is our biggest source of growth. If you want to help us take down Big Tech, telling a friend about us is the single best thing you can do. 🙏

講多少少

加入gab
叫班FD轉用gab
唔好再送人流去奶共嘅豬閪伯格到

推

班大袋控制晒網絡，遲啲會唔會domain 都唔俾佢

係

【突發】Trump律師團︰Dominion點票系統有中國軟件

咁Gab咪變成下一個Big tech ？

只要大家都唔好再更新facebook
要更就更gab
咁就成功轉場

咁其他人都可以打番佢落黎

88 fb ig

有冇香港KOL落戶左gab

而家d人用Gab, Rumble, Parler 代替Big tech, News 就睇Newsmax 及OANN

一陣返公司就申請個gab先

有冇其他平台好似ig咁多雞睇？

越來越多人用就會有
Ig雞咪又係想知名度高
只要我哋基數夠大就得